[守宮jj］新手一問

是咁的 尋日買左隻幼體豹貓守宮翻屋企 初初都上到手 但之後俾屋企人攞上手大叫嚇親佢成隻跳走左之後就好難上手 捉到上手都會走 同埋唔肯食野 想問下應該要點做佢先會肯食野同冇咁怕人 第一眼見到佢就好中意佢 唔想見到佢餓死身邊冇朋友養 所以先膽粗粗上黎問

p.s. 暖墊同躲避都已經有，餵活體蟋蟀

同想問埋佢唔食隻蟀我係咪應該捉翻走隻蟀？定係留係盒內就得？

1.有問題應該問返舖頭，佢哋有責任教你點養

2.整爆個蟋蟀頭，hi啲汁去嘴邊 睇下食唔食

3.唔食就放低兩隻蟀，聽日睇下有冇自己食

4.一個星期仲唔開口，攞返舖頭退，正常包一星期健康（記得依家報定佢拒食先

5.如果開口，之後兩個禮拜，除咗食、水、潔淨，唔好搞佢 比個山洞 個盒放陰涼位，比佢自己冷靜下

唔食捉返走隻蟀 廢事守宮俾佢咬到

尋日放底左隻成日 今朝起身睇佢都冇食 尋晚翻到去用夾捉埋俾佢都唔食 btw thx ching 轉頭會同舖頭講翻佢拒食

今朝已經捉走左 thx

屋企人攞上手大叫 係咩玩法

豹貓本身膽少,你屋企人嚇一下都心血少

買翻黎 頭一日一定要靜養比較好

試下掉啲蟋蟀落個食盆到

佢夜晚可能走出黎自己食

btw當然要剪腳

我買左一罐濕嘅蟋蟀罐頭 但係入面啲蟋都係太大隻 已經剪開左半再加左啲鈣粉俾佢 希望佢今晚會食

餵活蟀好啲

食盆係用防逃脫個種

因為我依家有嘅活蟋應該太大隻所以就剪住罐頭嘅俾佢食先 食盆我未買到專用嘅 用住呢種先可以嗎ching? 萬分感謝

冇餵過罐頭答唔到你

但守宮一兩個禮拜唔食野其實係小問題

所以唔洗太心急

萬分感謝 ching

佢果下開左口屋企人以為佢想咬佢嚇親所以大叫

［個人經驗］
守宮好細膽，由其初頭換左新環境嚇親，都要等返幾日一星期比佢定下驚，呢排都唔好捉佢會好啲，慢慢慣左佢地就會輕鬆上手。
食野方面，bb幼體個咀都好細，腸胃又弱，我會餵grub pie比佢地食。搵支木快子挑小小開好左既grub pie，係佢地面前左右郁郁下，佢地會以為係蟲仔就會食。
利申：高峰時養過7條守宮，希望幫到你

餵活體好啲係因為醫生話罐頭唔新鮮，有機會啲蟲既菌會上腦，建議盡量少食

其實我都唔知算唔算幼體我呢幾日餵剪左腳蟋蟀俾佢又食到因為我真係新手附上圖一張

驚就咪撚搞啦咬到會死人咩

豹貓本來就唔預你成日上手
偏觀賞性

都已經叫大亞成
其實餵蟀係最好營養載體
罐頭頭grub pie 我真係咁多年都冇用過
利伸玩左爬十幾年

大亞成我算唔算俾人呃左

依d天氣唔食野好正常, 等再暖d先再餵, 或者剪爆蟋蟀頭再放入缸內, 佢會自己食, 唔食咪第2朝夾返走
利申: 養緊4肥尾+2豹紋

你咩價位入先

大約500左右